d酒吧以家又跪低話裝安心出行app

為左開鋪出賣手足 成班食屎狗藍絲？

睇相好似唔是同一班人